平均一星期最少俾人恐嚇兩次 仍然大無畏

有邊個夠我大無畏

比人恐嚇咗咁多年FBI都奈我唔何

得兩次咁少